香港人！不安·卻不孤單 對嗎？

獻給：
所有手足

大家記住
絕對唔會係自己一個 仲有我地每一位
不篤灰 不割蓆
加油！
齊上齊落
要贏一齊贏

“May the freedom be with us”

彭斯講野得二百retweet